{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011895",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 꿈의궁전 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約の際、客室料金は2名基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、それぞれの規定によって異なる場合があります。 退室時間を超えると、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約により、入室拒否及びキャンセルは不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあります。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑える必要があり、騒音がひどい場合は退室となり得るのです。 また、客室内の物損や盗難が発生すると刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 入室の際に便利な施設としては無料Wi-Fiと1室用駐車場があります。 ただし、駐車場内での車両破損や事故は宿泊施設が責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "予約の際、客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、宿泊人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルポリシーは規定によって異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎるとどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を過ぎると、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、直接提携店にご確認の上、予約してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は、入室可否やキャンセルが不可能な場合があります。身分証明書の確認を要求されることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により、客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑える必要があります。騒音がひどい場合は退室となることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "客室内では無料Wi-Fiと1室用の駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場内での事故や車両破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "駐車場内での事故や車両破損については、宿泊施設は責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 423
    }
}